新手買波衫一問

我想問吓買波衫球員版同更衣室版有咩唔同
同埋印字嗰時球會字同英超字又有咩唔同
唔該各位師兄

英超字淨係英超用

英超字係英超用，臂章都係英超章同埋sponsor，個number既logo都會係英超logo

球會係杯賽用，臂章跟返個杯賽，number既logo係會徽，質地同英超字都唔一樣，個人認為普遍都係薄身少少